點解唔可以影相？

係夏慤道半個鐘聽到幾十次叫人唔好影相
仲要勁惡
「影乜撚野啊 夠膽落黎影啊仆街」
「咪撚影呀屌你老母」
d人係係天橋影全景 好多都冇惡意
如果係追住影大頭 個啲一定要屌
但唔係個個都無差別咁屌
冇多d人影相 又點將現場情況報告出去？
點spread開叫多啲人支援？
唔多d相記錄點遍地開花？

另外市民既鏡頭都好重要
記者有限 唔係成日可以捕住每個角落
好似尋日15歲少女打歪鼻 患癌吳伯
都不斷求緊有冇目擊者既相/片

退一步講如果有心人想影相
大把偷拍器材 唔會咁蠢拎起部相機引人注意

求下大家唔好咁 嚇走和理非班示威者
佢地留低好重要

push 現場既人 你地都聽到
真係要咁極端？

宜加d偷拍cam 你邊足到佢, 要防就戴口罩

柒撚屌9d路人, 有咩用

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

最重要係我地戴好口罩保護自己！
而唔係叫人咪撚影相啊

推到現場既人冷靜 唔好亂屌同路人

agger

push

推

多數廢佬先屌

大是大非在前
影乜撚野全景 抵俾人屌

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

你有冇聽到d人態度幾差
大是大非同影相冇衝突

好多on9仔係現場大大聲屌路人咪撚影相，之後記者影又無問題，思覺失調？你驚就返屋企瞓覺啦屌你老母

.

周圍都係cam,邊屌得哂

我影左張人群相, 點知附近有個女仔大叫唔好影相, on撚9我又冇影到人樣又唔撚係影你, 你憑咩叫我唔好影? 人地話唔好影你又跟人講, 人地做乜你又跟人做? 諗下點解先啦煩西

agger
同埋就算叫人唔好影都可以好態度少少....?

口罩啦

你咪影囉，下次見到一手就拍尻你部機走

講唔緊要，班新手和理非係真心唔知影左會害人
佢地多數係好單純覺得個場面好勁先影
咪好聲好氣講，唔聽先屌，冇必要一黎就群起大聲屌